誠意邀請五毛狙擊手#38523星期日2018Nov18同我一齊光復東涌

你有咩好橋嘅講嚟聽吓
我覺得work嘅跟你做
我唔明點解work嘅你帶頭示範

五毛狙擊手開post:

香港既抗爭始終都係脫離唔到左膠

我真係唔識抗爭
等你帶隊

唔好得個講字
你話到時唔應該報警
應該打鳩廢中
我想睇你示範

五毛狙擊手來來去去咪又係因人廢言
信你多過信佢,去過蚑那做嘢知道蚑那幾黑暗,仲更加反共
講真連登個個都識得講反蝗反共啦,唔做嘢反蝗反共,唔出去光復唔緊要
你真係香港人就咪撚屌真係做嘢嘅人,更加咪撚阻人做嘢
你屌做嘢嘅人,你阻人反蝗反共,你就係賣港賊,蚑那蝗,五毛狗

垃圾底已淆

買多個鍵盤先

講就兇狠
做就碌撚

留名待笑

改名五毛蔣介石#2436

人哋叫你俾廢老打要自衛
你叫人示範
係咪姐係預約俾廢老打？

這種從前屬於普通法的「自衛原則」現載於香港《刑事程序條例Criminal Procedure Ordinance》第101A條及英國1967年《刑事法Criminal Law Act》第三條（二者用字完全相同）。 此二法例容許使用合理武力以防止罪行，與及執行或協助合法拘捕。怎樣才算合理則是給與陪審團考慮的事實問題。

睇啦廢物大陸間碟關狗
比人打你仲可以合理武力阻止佢啊
唔好將自己膽小怕事合理化啦
定你又唔信警察會公平對你執法啊
咁你又憑咩覺得件廢老會受應得制裁啊
以死相搏？
比人拉都淆
搏你肥矮老母咩

出去抗議政府不公
轉個頭又覺得自己搞到件廢老比政府拉做到野
咁即係乜？
思覺失調定雙重標準啊
生果刀單野有冇事啊？
你有料就應該解釋下個矛盾
唔係下下一見自己解釋唔到就話人冇出來
我出來反保皇狗時
你仲係大陸做緊野渣死間碟
連比人拉都怕
你以死相搏條毛啊？

根本假學歷

有冇得查下佢係咪又講大話去問下理大？

我會等一段合理嘅時間俾學獨聯回應先
亦都唔排除向中大以及理大查證
但係因為私隱問題，佢哋未必會透露
所以要再諗諗

可以搵畢業生名單
唔係私隱
畢業典禮睇下有冇名

等我搵搵先

做完大陸教師之後話人五毛，我就無咁厚面皮啦

如果你知道佢幾時入學
可以睇下之後個六年有冇佢名

上面成串全部一個downvote

可能係07－09入學
正常來講3年
即係最短10－12畢業
最長12－15年畢業
不過佢都可能講大話
唔係中大
唔係化學

等睇你班五毛將我學歷發大嚟攪
好想睇你哋柒

死垃圾
出去比廢老打啦

我係你哋就一人一post質問關愛座學歷用輿論迫港獨聯交代喇

應該等佢畢業
去醫院將佢以死相搏事跡同管理層講
咁偉大
直頭有分加

這種從前屬於普通法的「自衛原則」現載於香港《刑事程序條例Criminal Procedure Ordinance》第101A條及英國1967年《刑事法Criminal Law Act》第三條（二者用字完全相同）。 此二法例容許使用合理武力以防止罪行，與及執行或協助合法拘捕。怎樣才算合理則是給與陪審團考慮的事實問題。

睇啦廢物大陸間碟關狗
比人打你仲可以合理武力阻止佢啊
唔好將自己膽小怕事合理化啦
定你又唔信警察會公平對你執法啊
咁你又憑咩覺得件廢老會受應得制裁啊
以死相搏？
比人拉都淆
搏你肥矮老母咩

可以回應未啊
又潛水啊？
以死相搏？
垃圾肥矮垃圾

究竟隻疽手收左幾錢

支持關sir

大茶飯嚟, 做滿三年應該夠佢贖返佢老母

嗱
又現形喇
咩人會用呢啲招數打擊反中港獨人士?

又現形？
幫你加分叫現形？
咁咩人會雨革後去大陸做野啊
答啦

似足街邊廢老支持口號

關狗潛水準備好未？
又雙重標準啊？

所謂以死相搏
原來一份工就驚？
唔怪得你要去大陸做野啦
廢物

.

話時話學獨聯幾時改左名叫港獨聯？
唔聲唔聲就變咗港獨大台？

去以死相縛

為了 23 條 制造氛圍

林鄭強調23條立法屬憲制責任，特別是涉及國家安全、領土完整，惟何時啟動，則需要審時度勢，要有適當環境，「能夠做的話就做啦」。

七七事變

1937年7月7號日本嘅中國駐屯軍係未通知中國北平地方當局嘅情況下，響國民革命軍駐地附近進行「軍事演習」。夜晚日軍話有一個士兵失蹤，要求進入北平西南嘅宛平縣城（現時嘅盧溝橋鎮）搜查。國軍拒絕咗呢個無理要求。日軍於是喺夜晚八點開槍開炮猛轟北平盧溝橋，向城內嘅中國守軍進攻。

嘩,你呢啲批鬥手段,咁撚似蚑那嘅?
露底啦戇鳩仔

又露底啊？
咁雨革後去大陸做野又叫唔叫露底啊？
打唔打呢句佢都一早屈我五毛啦
佢咁又叫唔叫批鬥手段啊
答下啦不如

哦,點解你講一半唔講一半?
佢去蚑那教書,跟住最後唔對路走人,原來俾人告佢散播港獨公安想捉佢
你唔講呢part?
呢part令佢更加反蝗反共呀屌你老母,你focus佢前半,你唔睇埋後半
斷章取義,係五毛慣用伎倆

唔對路走人係佢自己講
點知係唔係係大陸訓練完來香港滲透？
你自己就真係斷章取義啦
咁移民又叫五毛？
又唔叫斷章取義？
佢雙重標準就認啦

哦,我真係好撚難信五毛會走出嚟光復做到咁出位出晒名
你都係斷鳩估咋,你100%肯定先好話佢五毛啦屌
係咪要去到買美國核彈炸咗北京先叫唔係五毛狗呀?

五毛洗底囉，咁簡單嘅動機都諗唔到
雨革之後走去大陸做嘢就真係諗唔到係咩動機喇

唔相信都可以理由？
咁我都好難相信雨革後會有人走上大陸做野
之後無啦啦番來搞所謂抗爭wo
之後仲一直用淘寶
咩去完大陸厭惡但同時用淘寶？
照你呢個道理
佢夠唔可以亂話人五毛啦
佢自己咪一直話人五毛點啊
又兩把尺啊？

政治成日有多重標準,要不停咁捉小蟲咁有邊撚個唔係五毛?

講洗底呢兩個字,冇人知下一步喎
又一個剩係睇上半部唔睇下半部?

七七事變

1937年7月7號日本嘅中國駐屯軍係未通知中國北平地方當局嘅情況下，響國民革命軍駐地附近進行「軍事演習」。夜晚日軍話有一個士兵失蹤，要求進入北平西南嘅宛平縣城（現時嘅盧溝橋鎮）搜查。國軍拒絕咗呢個無理要求。日軍於是喺夜晚八點開槍開炮猛轟北平盧溝橋，向城內嘅中國守軍進攻。

點解會有咁多個 posts ?

七七事變

1937年7月7號日本嘅中國駐屯軍係未通知中國北平地方當局嘅情況下，響國民革命軍駐地附近進行「軍事演習」。夜晚日軍話有一個士兵失蹤，要求進入北平西南嘅宛平縣城（現時嘅盧溝橋鎮）搜查。國軍拒絕咗呢個無理要求。日軍於是喺夜晚八點開槍開炮猛轟北平盧溝橋，向城內嘅中國守軍進攻。

點解會有咁多個 posts ?

咩先係適當環境 ?

。